納Dee deep v 今晚等數錢專區

Deep v

發了

今晚再v我個心臟會頂唔順

又開post睇嚟你重倉sqqq喎

咪燈

無
Nio
Pltr
Bb
Amd

又係你條撚樣

我邊有燈
升緊啦